俄羅斯下令關閉接壤中国邊境

俄羅斯下令關閉與中國的陸路邊境，以防止新型冠狀病毒疫情蔓延，此前俄羅斯當局已經阻止中國旅行團入境。

俄羅斯目前尚無確診病例，新任總理米舒斯京表示將竭盡全力保護國民健康安全。俄羅斯外交部還表示，已暫停向中國公民發放電子簽證，中國公民之前能夠使用該簽證進入聖彼得堡及加里寧格勒(Kaliningrad)等地。

被鎖国🙈

又比老襟封關

大大無聲出

契哥都割蓆

有冇傳媒及出版嘅朋友
組織工會 全面罷工
【港人自救，全民防疫】行動
- 問卷 -

- - -
［港共不封關，全港冚家剷］香港傳媒及出版職工會-籌組中

又一個工會準備誕生啦
路過入黎幫手推個post 謝謝

俄羅斯冇跟世衛標準

佢不嬲都唔會跟西方個標準㗎喇！

林鄭：歧視！